學術討論 鴨寮街高能激光對監控鏡頭的影響

ccd或者cmos， 如果受到強光照射係好容易受損壞， 如果你家中自己安裝咗bb監控鏡頭，千祈唔好比小孩去鴨記買支強力激光照射，咁就好容易整壞鏡頭唔見錢㗎喇！

push

有冇邊間好推薦
學生哥見到屋企啲cam有啲燥

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

屋企bb問邊度有得買
我都想知邊間有賣d強力既
等我唔好帶佢去個頭行街費事佢買到

推

How to break your camera sensor image in a second!

8月5日全港大罷工